邊B已死 泰民出歌無出post講

都係criminal好聽

sm未收檔？

on99

等埋Aespa再爆醜聞然後提早解散到時先收檔

\|/

俾你講中咗

有少少失望

Izone就來收檔

Hi

收嗲

點解鬧我

你自己G

阿西八個個都膠樣

師妹就CB仲掛住自己CB識唔識DO

整容唔緊要
SM有邊個唔整丫
屌 問題係整完都唔好睇丫嗎